<?xml version="1.0"?>
<!-- generator="Stapler/2.2.6" -->
<rss version="0.92">
	<channel>
		<docs>http://backend.userland.com/rss092</docs>
		<title>Maggerydoo.net</title>
		<description>Marco&apos;s weblog (?)</description>
		<link>http://maggerydoo.net</link>
		<managingEditor>sjoerd@w3future.com</managingEditor>
		<webMaster>sjoerd@w3future.com</webMaster>
		<lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2003 13:54:53 GMT</lastBuildDate>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Eerste optreden met [7] Seven...&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Afgelopen weekend het eerste optreden gehad van onze nieuwe band Seven voor een besloten kring van vrienden en familie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Erg leuk, erg gaaf en het ging erg goed! Bekijk snel de foto&amp;#146;s op &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=4&quot;&gt;www.wewantmore.info&lt;/a&gt;..&lt;/p&gt;</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Nieuwe versie [MPS]..&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Achter de schermen wordt hard gewerkt aan een nieuwe versie [3.0] van mijn [MPS] Systeem. Binnenkort meer hierover.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het gaat er allemaal spektaculair uitzien (hoofdzakelijk voor mensen die de sites onderhouden) en het wordt weer een stuk gebruiksvriendelijker dan het al was.&lt;/p&gt;</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Snowboarden? Ikke..?&lt;/h1&gt;Komend weekend ga ik snowboarden leren.. als het goed is.. Samen met een collega ben ik hier een site over begonnen.. Kijk snel op &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=27&quot;&gt;Snowboarding.FanZone.info&lt;/a&gt;.</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Wat Basel je nu?&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Afgelopen week op bezoek geweest, samen met &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=8&quot;&gt;Sjoerd&lt;/a&gt;, bij &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=7&quot;&gt;Joeri&lt;/a&gt; in &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.basel.ch&quot;&gt;Basel&lt;/a&gt; (Zwitserland). Erg leuk om te zien hoe Joeri daar zit. Voor zo&amp;#146;n grote stad zit hij in een erg mooie rustige buurt op nog geen 50m van de Rijn. De binnenstad is op loopafstand en zijn &amp;#146;huisje&amp;#146; is knus en perfect voor 2 personen. Veel gezien, veel gelopen, veel gecomputerd, mooi weer gehad...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Joeri heeft al foto&amp;#146;s online gezet op zijn site.&lt;/p&gt;</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Toto gewonnen?&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Gisteren naar het jubileumconcert van Toto geweest! Lees er alles over op &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=21&quot;&gt;MusiQ.info&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Advertenties&lt;/h1&gt;Ik ben even wat aan het experimenteren met advertentiemogelijkheden in mijn [MPS] systeem, dus schrik niet van de knipperende banners :) Ze krijgen sowieso nog een andere locatie...</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;AutoRAI&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Vandaag naar de &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.autorai.nl&quot;&gt;AutoRAI&lt;/a&gt; geweest. Een evenement waar ik elke 2 jaar samen met mijn zwager Gerrit naar toe ga. Op de heenweg reed zangeres &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.sitaland.nl/&quot;&gt;Sita&lt;/a&gt; in haar Mini Cooper langs ons heen. Als vanzelfsprekend zag zij ons niet.. gemiste kans voor haar dus, het had zo mooi kunnen zijn..&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Op de RAI weinig autonieuws, maar toch een paar aansprekende modellen gezien. Met name de &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.renault.nl&quot;&gt;Renault Megane&lt;/a&gt; en de nieuwe &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.alfaromeo.nl&quot;&gt;Alfa Romeo Brera&lt;/a&gt; maakten veel indruk. De eerste zal wel het meest dicht in de buurt komen van haalbare auto&amp;#146;s voor de portemonnee..&lt;/p&gt;</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Ostrich-Farm Campmans opent site...&lt;/h1&gt;De site van Ostrich-Farm Campmans is geopend! Neem snel een kijkje op &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.maggerydoo.net/mps/bezoek.php3?prefix=maggerydoo&amp;amp;lid=22&quot;&gt;www.ostrichs.info&lt;/a&gt; en kom alles te weten over Struisvogels...</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Voor de fans..&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Voor de fans.. hahahaha ahum.. [kuch] [kuch] maar weer een recente foto van mezelf op de &amp;#146;wie we zijn&amp;#146; pagina gezet.. en nee.. ik ben niet helemaal zo geboren, da&amp;#146;s door de jaren heen zo gegroeid!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Met het ruggie gaat het wat beter (met hier en daar een terugvalletje), maar nog niet goed. Zit inmiddels weer op 80% werken..&lt;/p&gt;
</description>
			</item>
		<item>
			<description>&lt;h1&gt;Met de drie...&lt;/h1&gt;Hoera, hoera, hoera.. nog een 3.. de drie zit vanaf vandaag de komende tien jaar in mijn leeftijd! Iedereen bedankt voor de kaartjes, belletjes, smsjes en mailtjes!</description>
			</item>
		</channel>
	</rss>
